唔好再因為幾個五毛鳩 UP 心灰意冷啦屌

乜撚嘢勇武以後唔出嚟
乜撚嘢你地和理非自己玩

根本就有鬼開 POST
就係想你心灰意冷
買/開連登 AC 有幾難
幾唔啱聽都好

唔可以灰心
唔可以分化
各有各做
同自己生活圈子傾
一齊貼過連儂牆一齊發過夢嘅朋友點諗

連登多鬼唔係今日先知
唔好見到熱門一堆垃圾 POST 就灰心

諗返起我地一齊嗌過嘅
光復香港 時代革命
不撤不散 煲底再聚